港元利率期貨求解

點解估將來利率升既時候唔係要買一張期貨而係要掉返轉沽一張？
r爆頭

因為underlying asset係bond price,
同interest rate有inverse relationship

thanks!!!